我老母問我咩叫連登仔，我單撈左個連登係佢手機

佢已經睇左兩粒鐘，未有包膠

伯母你好 歡迎
連登仔係多啲粗口
不過直率而天真

hello伯母

係咪應該叫連登婆？

hi auntie

副總統先生老母都上連登

Welcome

我係維尼，副總統老母
已經犯左叛國罪

伯友你好

連登仔大多粗口橫飛, 不過個個有勇有謀心地善良, 唔好嚇襯

——————————————————-
唔好意思借位

[816]請參加英美港民，主權在民集會